當求婚大作戰發生係我身上

我有個自中學識到grad左既女仔朋友
我一直都暗戀佢
大家都了解對方（掛？佢了解我仲多過我知道佢）
佢一時會好close 一時又會講d 好mean既野hurt 我
不過我地成日都會有聯繫

自從上左大學之後
雖然佢一直都冇拍拖
但係我同佢既圈子慢慢擴大
多左好多人係呢個圈子
當中一個係我由細識到大既兄弟
佢又靚仔 人又唔差
而身邊既朋友都慢慢覺得佢地好襯
成日都做佢地

而我就好似慢慢遠離佢
雖然間唔中都會私下見
開始覺得自己都唔及我兄弟

咁耐以黎，我一直都唔夠膽同佢講我既心意
唔敢踏出一步
驚破壞呢段關係
但我愈拖愈耐 就覺得自己好似健三（唔係個樣）
好驚佢地真係拍拖 再到結埋婚
而我就只可以無限後悔同哈利路亞 chance

純粹叫春發洩
係咪得我咁fail

人地健三就有哈利路亞chance，你就無！咁點解唔把關機會 唔好到時後悔 愛情不嬲係自私 唔洗理個兄弟

把握機會啦

快啦

哦係咩

如果係fd最後係點都會係fd, 唔表白就只有白白咁後悔一世; 如果因為你表白而無朋友做, 呢D所謂朋友唔keep都無所謂啦~~ 真實世界無得你哈利lu亞chance, 把握機會啦清~~!!

妖你。你鐘意佢咁撚耐就表白啦。你想等到佢同你個fd一齊先黎悔咩
呢個世界冇求婚大作戰
只有想和做
想你又想完 咁就做啦

agree

懦夫

兄弟同女中間
選兄弟啦

2邊都唔想最後失去
但係我又知佢地私下都有傾計
我亦都有好小學雞咁
同佢出緊街
見佢同我兄弟wtsapp緊
叫佢比我錄音講幾句
想插番支旗仔

表白左之後仲會有朋友做？

回憶返晒黎

同你所謂兄弟講你由中學已經暗戀佢
睇下你個兄弟會唔會睬你

btw成篇野都有講過你兄弟想溝佢

都係個句，真係fd就最後都會做得返fd; 不過你咁貪心想兩邊都keep(兄弟/知己), 當然無問題，不過最後痛苦只係你自己，莫講最後你兄弟係咪同佢響埋一齊，都係攞苦嚟辛，何苦呢

插旗代表啲乜，到最後你都係咩都唔係

感覺佢係咋其實

呢家已經好辛苦其實
自己都唔知自己想點行

幻想下爺爺同你講既對白

做啦仆街睇呢套戲都唔知屌過健三幾多次

睇到燥 咪再猶豫不決

你諗下邊個重要D
我覺得兄弟如手足 女友如衣服囉

禮爺爺？

yes,明天才做是笨蛋

屌你 快撚啲去馬啦

條囡無左LU，條囡無左LU

如果咁既話 樓主成功溝到條女既機會接近0 一黎咁多年既話可能神早入左frd zone 二黎新鮮感係好撚屈機 三黎 你冇自信

同埋佢地好可能一齊左唔講你知啫

唔好睇咁多電視劇啦

1. 你根本唔知道係兄弟係咪鍾意條女, 或者條女係咪鍾意你兄弟
純粹係你地一班毒撚覺得佢地好襯

2. 根本唔需要靠表白去測試有冇可能係埋一齊
毒撚的世界淨係得「避開個女仔」或者「表白」，無中間位。
將重點放在表白已經錯哂。

你多d約佢出黎 + 講下曖昧的說話比暗示，等對方估你係咪鍾意佢
再根據佢的反應你已經估到自己有冇機會

唔知有冇巴打同我一樣
對其他女仔冇咩問題
仲可以追到人
但係對住佢我就成日都講唔出好flirty 既說話

你地識咗咁耐
有冇講過d關於感情觀, 拍拖之類深入D的話題呀

去馬啦

你條廢人唔好害人

機會呀ching

你女神而家晚晚都俾人屌緊呀

同埋求婚大作戰入面，女主角本身都對男主角有意思，咁表白先有作用
如果女主角對你根本無feel, 或者入咗fd zone
表白只係死路一條

(利申：未睇過求婚大作戰, 我只係睇wiki的描述)

上呀電車!
不過做左咁耐朋友佢可能已經當你係朋友,
有時識耐左唔代表有機會

個兄弟好慘
佢根本乜都無做過就比你地幻想到要兄弟決裂, 講到樓主一溝到條女就兄弟都無得做咁
一來人地未必鍾意條女, 二來人地未必咁小氣, 接受唔到條女同另其他人一齊

你估真係電視劇咁全世界都圍住女主角轉咩

鍾意咪講囉 屈住咁真係好咩

健三雖然有哈利路亞，但都要決戰於現在，所以仲等乜

你又要用求婚大作戰黎形容又要淆

都有 不過唔常講
佢a0不過我唔係

我都好驚被fd zone
但應該未fd 哂
以我所知既fd zone 應該係完全air都唔會尷尬個d
但同佢都未好哂掛我諗

fd唔fdzone係用溝唔溝到去決定
去唔係你自己去定義

首先唔好當自己係男主角，平常心試下約人單獨出黎，如果唔熟就傾多幾句。

有睇過都仲要問？

罰睇多十次

3p la屌

好柒撚婆媽
用劇黎容易自己
成個女人咁